點解有人會講「天日」？

天日
聽日就聽日啦天乜嘢日

「緊係」同「梗係」邊個先啱

仲有咩謬誤請出招

因為不見

又學埋馬丁露乜鳩啲衰嘢

tin日

原全唔明天日依個字係點得出嚟

因為上班

完全 自膠

班打字鄉音佬

冰個
天日

依家
呢家

天日
陳日

呢家到底點讀

因為大陸婆講唔正廣東話
教到啲蝗子蝗孫講埋晒啲
天日 (聽日)
陳日 (尋日)
因間 (一陣間)

係 喺

你依個講法最貼切

自己打字打開「呢個」
但平時講就講「哩個」/「Lee個」

我"梗"係知你做"緊"啦

大陸仔

nigga